[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1982)

正贏

Bot

有冇咁拿快啊

射精

10c，驚未？

7點求水

仆街 唔撚係爆完9.5就收皮下話
拿子你仲有救啊！

全黑

70分鐘果陣都十角 就黎死

想學鳳凰停20min c 補時爆角?

應該滴都滴唔出啦

德乙all in 一場 睇好了

墨勝 黎多球畀我

笑死

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

角膽11c

1.5s 2.5/3s止止血先
有冇手足同路

好彩忍得住冇入11.5B

幅gif好撚正

勝利比多球

有冇手足想g

勝利勝利啦

比多2角

補4

-1c

有冇火車頭

有

冰角

夜晚有場100%唔中唔賭了

10.5b 11.5b

噴精呢隊垃圾長追對家唔過份

跟你200

12c完場ok?

gun

不了

今日連燈2場

角呢

C how 半大
唔中含撚

9半

喂屌 直唔直播先！

屌你個系 果1c成半個鐘都未有

01 10c ft

想睇

角球仲低有無開到7.5？

Gg....

戴帽

我曼迷都不了

11C

場場大波冇買, 呢場買大就一粒

心臟強了不少

今晚100%既波得李城 我講真

想問今晚阿狗個場有冇大船? 想gun

？

無角無入

我阿100%

係火車頭，要2間誤差大果邊

冇撚錯 ching識波 派$波

入完停c到收工

支持！

派未

你老母係豬閪

同路 加2.5大
搏李城入波懷念維猜

11c

停30分鐘

羊波比維猜睇

11c！！！！！！！！！

屌 真係絕殺角

中

94+ 11c

跟

賽前角大個d真係執返黎

11c ft

贏就贏硬 睇下小勝定大勝

真係11 11.5慘死

補上補爆角

4分鐘左都比開埋11c

嚇死

上年費撚天拿死左隊長追左幾場

邊個再唔信補時一定有1c定律 我打柒佢！

11.5s收$

買左11.5大

勝利w100% cashed

中客盤輸角細。又白賭仲要輸小小

屌你老母噴精 永遠backlist

記得第一場 1球/球半要輸半
空龍唔入

我

10.5大差D死 嚇撚到我

屌 夠哂鐘都開埋

依d小事 屌你老母人地死班主！ 唔踢翻場好波 維猜個仔退股都似

我了

挑, 如果我買左10.5b 你覺得補時會有1c 咩

過左一日啦

派10蚊 我買咗20蚊

屈福特對垃圾紐有平手盤買 唔係掛

LM

我買11.5s，

Chow定珀g

Lm

再黎火車100%W

琴日$20變左$58仲頂得住

貓叫?

英超兩場100%
般尼茅夫、李斯特城

想發死人財
廢撚果次對贏賓尼雲圖1粒 剛剛好走盤

想要圖拉 貓叫

岩岩94分半個個狗會唔會又黎唔計

半大allin了

閪流墨失咁易買都唔中要打pat pat

係士氣波

想跟下場水

半大唔中即刻含撚

讓和勁中。。。3.45倍 你無買？

唔計要CALL ICAC

半大俾狗賭, 未撚試過中

想買曼聯，有無手足阻止

700半大

阻止今場好似又新陣

八弟作客六弟，讓波？搞笑？

700澳假半大

火車*馬會100%W

1900
兩場半大

又爆一角

話說岩岩去入錢 有個阿叔講電話買外圍 仲要勁大聲 話咩依家9c 10c係咪走盤 我買10c大 係馬會裏面睇直播賭外圍

呢個真不過照賭

19:00 兵工廠禁屌主隊

爺爺又贏

貓叫啦

C how 半大
唔中即刻直播頭㓎屎

爺爺買乜

私家兄弟

要番珀斯，圖拉

博一博 柏斯x火車頭 有冇機

7:00半大你地唔好燈

個個都話半大, 唯有跟

獌買大又有冇手足阻止

珀斯x兵工廠

8:45出！

認同，韓假未派要唔到

睇波算啦 重心放落李城到仲好

清爐見

呢隊垃圾波

同晒路

link？

柏斯輸咗啦 696 2:0

Perth 半主

兵工半大

光輝！

垃圾馬會依家先派 冇得大注火車

珀斯半大黨上船

火柒頭肯入未

大蛇呢

巴打清爐係咩

忘記了

半大 100%

澳假 567+
100%

殺啊 珀斯fg

8點要認真啦

路維原來冇教Perth 了

基尔主100%W

希望全中！

光輝半主go

難得同爺爺同路

揾揾先

大陸仔走喇

輕鬆執錢啦 墨勝

派得

派？

再黎大戰

主唔入波 jump 得

1c

馬體會出垃圾Martins

me

派錢波紐卡數一場都無贏過都有平手盤買

2c

敢唔敢玩雷加fg

2min 2c

Skip or即場啦半一盤

ft 40c

90min 90c

屌你老母火車頭貓叫肯入未

咁多角點買

分兩注
貓叫
基爾x發達

大波

連登仔中夠恩公伏未

光輝差啲

門神

有無人想派錢 日行一善，福遺萬年

重心含大盤

依兩隊都勁過岩岩果2隊啦

光輝22222

光輝fg快快快

德乙呢期係咪玩齊心細

半大已死

墨勝輕鬆9.5大

曼聯客勝咁高水 有冇手足照要曼

唔要

貓叫冇入球

想車一萬落獌盤

有martial咪試下

有無跟三賤水

肯定出啦 前面聽講出山？

留名派我1%

相知韓職係米一定要3個鐘？

睇唔到 中左咩？

11.5大

半大-2

出山就不了

香港飛馬，22c!!!!

3場澳假都角大

山同盧自己揀

11.5s針

上次作客西咸個客勝又係咁上下，呢次又黎高水，唔敢要

珀g 1:0

pussy 1:0

PERTH

1:0 14分鐘

1-0

冇埋半大就開, 屌你媽

屌你老母貓叫

角球無限大啦今次 貓叫落後

goal珀斯，繼續gogogo

主半場整多球
開埋個半大

基奧治

copy直播網 勿介意

貓叫cup佢啦屌你老母臭閪

6goals

澳假半場試下2:0口廿

貓仔ng

買貓叫係咩心態

基奧治餓波咁耐 終於入波了

半大-1

光輝4射4中

小星星呢場有冇追半大

基奧治真係成個基佬咁 頂頭槌屈撚到

上場兩個都唔喺正選

派我

做貓奴

般茅主場有料到
我會偏向要下盤

追角大?

驚西咩

發達幫 atm角大點睇

冇, 你成日反手

12.5S又針得

真係傻西瓜先買貓叫

追多球珀斯

追ed

。。。本身以為入左球就贏左

包包得33%命中都有錢去旅行

火車半主 光輝半大

巴打買咩中位數

馬體會盤係伏，唔好上
要買留返即場買

Chow 快啲入一球先

點睇

柏G今年咁撚勁
之前又財困又剩

火車1-0

火車頭1:0

圖拉

對榜尾讓半球 仲要高水

月光

兩隊半大

派$波

圖拉憑乜撚抄阿仙奴個名

快啲半大

上季其實唔廢 係後防勁派膠 前線三寶不嬲勁 拍得住前列

晏就派錢波 夜晚

細注又輸

7點兩場快啲繼續入

12.5 13.5
5分鐘一角 咩位都追啦

支持

半一盤 仲有希望

獅子ng 唔買笨柒 快上

火車光輝快入

8點下體會有無同路

俄假半大

冇架啦，火車頭撞都撞死你

雲加果種燈

1.7 入多注光輝

又反手

我兩場斬同雲加同路..

原來CHOW個龍係大隻佬young

雲加兩場都領先緊

出左兩場，負負得正，冇事既

快啲入爆

兩場買咩？

chow

我唔睇盤
睇近況 同埋陣容

繼續入啦 買左兩場大波

正 之後都正啦唔比人屌

睇含大好過

高水 同埋沙皮狗傷 驚贏得1球

貓叫 圖拉

我都喺 2場半大

我都係貓叫 希望和得番

Chow 圖拉

想曼聯反底..
但又覺得下盤好似幾穩..

我全大

今晚都有幾場100%波

半主半大

睇黎半大要jump

死硬

邊幾場

1：1

艾斯坦拿

英甲心水
4x1
新特蘭-1
樸茨矛夫-1
費列活特2.5b
彼德堡 客win/客-1

買10蚊都收800 歡迎小試集氣

留意下04 同布魯日果場，記住睇尾盤

俄假1:1 半大

圖拉goalllll

冇lkk 想要

11

今晚祖記讓和

圖拉 GOALLLLL

想問下
3串1
每關買2樣野
第一關
2樣都中
第2關
中一樣
第三關
全中

有冇錢收

得仔

差你咋 貓叫

圖拉 正氣

火車

屌你老母火車頭貓叫

火車頭

澳假

今晚Roma 10.5好吸引

火車頭做緊咩撚野 上啦屌你

差貓叫條半大過關就搞掂

貓叫快上開半大

有，不過可能收唔番本

Hi

澳假半大jump

般茅 +1

lkk 後備都冇

我得！

幾時番黎呀

曼100%了

依條垃圾

大波都得 佢有開兩個盤既話

有曼聯既日子就有我！

t巴

俄仔高水半大

山神夾到就勁

貓叫快大波

光輝

通常呢 比人屌到化個啲一唔出
大家都會好掛住佢

珀斯ng allined

2：1

艾斯坦拿

same

黎留力歐聯 daddy一間見贏一球就守到完場

馬體會閪陣

8點買咩

跟住俾人絕殺追唔返, 次次jl呢個劇本

有咩特別

c how 半大

澳假居然冇半大

珀斯 半場入多球

唔會守到
般尼茅夫會轟穿DDG

仲未死？

曼聯

澳假半大哭叫區

準備又講笑話

跪住喊

Cup佢啦火車貓叫

想要

杜伊大波，達斯細波 2場串埋算

半大

基，10.5b有睇頭

其實冇，心靈要左

11.5s頂到完場好不

火車頭快入啦

少可3場都無1場半大 抵輸

半大玩完

似派$$$$

火車頭比人屌撚到仆街

半細全細 頂埋 先食一注

唉 居然差澳假半大

All左10蚊光輝ng

澳職真係每輪一場半大
每場10蚊買半細一輪都執到20蚊

屌你老母 半大呢

般尼高水到好吾正常，代表咩

正水？

貓叫個種廢

屌你老母得1射

會唔會好似墨勝咁 下半場先黎料

下體半大 盤
馬德堡
曼聯

唔會

上海GOALLL

有睇過chow 踢都知隊野有幾廢

11.5了 等高水入手

我從不反手

重心 馬格德堡

半大 針

明亮12.5s

Dllm 買火車半主 光輝半大 就開火車半大 光輝半主

澳假半大馬會cashed

屌你老母澳

8點有冇睇啱？

屌

點解半大都無

澳狗搞笑

火車頭又呃錢 on9

半大過關已死

所以光輝輸鳩埋佢啦唔爭在

基爾獸半主 派大幫半客

因為要全大

下半場光輝ng必中

全大plz

係咪有人要頭浸屎

馬會100%?

雷加
達斯
發達邦
傻鳩恩公對家

柏達幫9.5點睇

基x馬會100%

最後都係上下體船

今晚齊贏

發達幫9.5b

今巴國米..皇馬..羅馬..
3串1角角大隱

今晚

馬體會半0

細細地買研究下大細波

杜伊大，達斯細

光輝真係好廢
咁大隻水魚都得一粒半場

已上下體船

基E11-11
馬體11-10

草首期計劃

基耳角細[black]對家[/black]

屈福特吾洗讓？

唔覺今時今日嘅鍠羸到黃潛

個個聯賽都有自己特性，大家贏得最多係邊個
我就墨日美，巴輸到on99

杜伊斯堡發達幫快啲入波

買受讓應該穩

英甲

好鬼 紐記破燈

得返$170 可以買乜

墨超啊甲比甲呢d傻閪波真係唔掂咁多

mu w 100%

曼角大

皇馬係打黃潛咩

港超

Hi首期哥

係 因為今晚唔係對佢

分10蚊出黎買 樸茨矛夫-1 新特蘭-1 費列活特2.5b彼德堡客勝

發達幫角大已死

國米讓和
曼聯讓客

下體
基爾
達斯泰特
杜伊斯堡

勁共勁共入未啊

鍠對華拉度列
但點樣讓兩球/兩球半

德乙角細日

杜ec堡

好耐無見

馬體 9.5B???

角大入得手?

英甲今晚有無好野介紹

火車頭上啊

馬體會

買左

屌你老母火車貓叫發達肯入未

下體會上盤

含大勁撚到

下體半大快手

今晚覺得正氣波
上盤應該穩
樸茨矛夫
新特蘭
彼德堡
有興趣可以search下近況

見你貼bet365飛貼Ladbrokes飛先

保連奴朋友隊

請馬體會好好做派錢既atm

貓叫上啊

矛佬打24名開半球會唔會太小，買-1又驚閪

對面係上海上港都讓半一

光輝3.5 s 頂住

炸ed

下體會起腳未

隊野成日贏1球陰濕波
上場和埋 我都係博佢爭氣

貓叫個場大波未

火車頭入未啊屌你 唔屌唔鬆化

德乙角細聯

大波已死

最後10蚊all左光輝ng 唔係1粒到尾呀

似了似了

唉我屌

柏達邦角大

曼連個盤1.68想點

全世界馬體會 馬會又肥肥

atm串咗我獌 10點準時收蚊

入完一球 係到猜 on99

分開客客 和客，開到前者都有1.7，叫做好過1.67w既

阿仙奴

輸死

我個球探係咪壞左

般茅同我吉撚死隻獌

圖拉都贏唔到真係

atm入到1球就得 防守好到傻

利贏硬

同路

原來睇錯名睇咗做黃潛

發覺1.68盤一定輸

屌 7點個兩場大波未

feel到下體會又係要屌到化先入1粒得半格果款

基E11-10
馬體11-8

等睇全世界屌鬼

對住個窗大叫會有波入

不嬲都係咁 所以好少屌atm 睇賽果算

屌 火車頭針

入還入 唔好過3 粒 求下你

屌你 澳職入波未

柏達-9c

Atm最鐘意下半場先開始入波

曼聯跌到咁..
我更加想買主..
有無巴打同路

曼聯大勝日

不再正氣

以為自己贏撚硬
鬼唔望佢輸

火車頭肯入未

貓叫大波啦 求你 屌

Duisburg

個教頭用控球戰術打澳職真係好on9

火車頭，請入一球

買撚左半大 以為睇緊假波 入波之前係咁走位
入完波之後 個個企係到踢 不停回後

基耳角大又針了

下體會入波

半大阿屌你老母

CHOW入波未

馬體會0射

發達幫無角

做乜鳩4場0:0

大船

同意

快啦屌 我個大波

靜到

馬會唔起腳收咗$？

同心聯

今晚德乙齊心上盤得唔得

有時真係好難唔信假波

杜伊不了

冇lkk 想買曼

馬體又針左

火車頭快入

澳洲一定假，上星期20分鐘怒刷15角

屌你光輝 入波啦

發達2c

小二 黎個無入球丫唔該

cls, 德乙今輪齊心角細, 琴日已經兩場

澳假踢到衰過學界 點解我會買ng

火車係咪on9

角球表示開到腳軟

係

屌 大波又針

上半場以為買咗13.5s, 點知㩒咗咗1:3波強
中咗派100，頭十有份

澳假出名既半3全11

杜伊 goallllll

lm

Atm羊波劇本1:半場前入一球 下半守/入多球
Atm羊波劇本2:半場0-0 下半場先入波

珀斯球球射埋啲打飛機波。唔撚想入咁款

祝君好運

恆大半場32 CLS

戒賭啦

角球變波膽真係笑撚咗

屌你悉母火車貓叫發達

杜伊寶寶 goalllll

希望你贏，同埋13.5c以上，等你個心舒服d

澳假大波針撚左 屌你老母

澳假 No.ng 1.5s 2.5s

柏達輸波都唔刷 想點撚樣
又話出名多角

點做得出

發達邦

巴打可能錯有錯著

覺得自己好on9

杜伊比多2粒

獌

留名

睇完之後笑左

差好遠

49000要輸啦，PERTH 20

2:0

收皮了，多謝留明

boom

曼聯等人入左粒先買啦

超重心曼聯

下體入球定定驚先

根本夾撚埋, 點會成個聯賽一齊停角

玩完

Perth屌多球3:0 ok?

49000都買係咩心態?

真係要戒德乙

代馬會多謝巴打嘅1500蚊

珀斯開3.5大啦 屌

2-1

珀斯要人地幫手入先2:0

上輪同心角大
今輪同心角細

火車頭終於屌入

頂住呀火車頭
泊火車啦

我獌

珀斯快啲屌多粒 求下你

大波cashed

火車繼續 要開出丫

光輝ng

唔洗驚 一定半00 全01

珀斯不如大炒4:0啦

真係學貓叫

杜e寶寶入多粒

唔係好想賭添

柏達

原來爺爺要左發達邦

柏達-7c

我們一起學貓叫

火車輸啦 唔開半主

光料係咪又要跟今日劇本3:0？

求下你入多球 串左火車頭大波

chow隻廢

21

3-1 圖拉

3:1

發達幫都買

珀斯比多粒我啦

連續三場同雲加同路..投降

柏斯串左火車 頂住全格

全格

柏斯屌多粒 一世球迷

柏達幫幫手整多粒

發達幫快啲追返球

Gel

珀斯求下你 屌多粒

基E11-8
馬體11-6
曼11-11

曼 10.5 揮手

Av巴又針撚哂

暴聯下體要雙輸了

珀斯入多粒未

好彩無allin貓叫13.5 有排叫

Av買左咩

00不如唔好踢

曼聯比人單刀都唔洗輸
呢場應該有運

光輝角大冇人叫既

光輝快啲屌多粒

曼 1c

基E11-8
馬體11-6
曼11-9

Gchi 快啲

貓叫 柏達 馬會

火車正氣到
屌你老母發達獌狗肯入未

刷啦 屌你基E

點解唔買火車

杜e果球勁撚靚

仲有兩場未踢完唔好頹

柏達-6

入未光輝

巴打 想借5億追數 pm

光輝11c

度好左atm 10.5 49000 10.5又無買

1:0

德乙d 角死撚唒, dllm

曼聯輸埋

搬來貓夫

49000

已針

快啲入波啦光輝

又俾人反手逼害 廢事叫了

般尼茅夫

係咁講咪撚信獌 係都要買獌

馬體一射都針得了

Skip左49000 skip唔到下體

光暉又角膽呀

1-0曼聯，1-0馬堡
你點睇

主FG 即買即CASHED

1-1

貓叫比多2個入球

是旦一邊快啲入啦

49000真係永遠唔會令人失望開對家

柏達快撚d手刷角啦

大阪飛腳還我血汗錢

光暉比多角

atm係踼下半場

俄假今場唔開角就刷最多

馬體會踢好啲得唔得

買反cup

獌笑死

長追對家fg應該可以準備睇樓

曼又黎

好波呀搬泥

話咗般茅100%嘅波
曼聯唔係場場識反cup

Gchi 2.5/3b

贏PERTH輸圖拉

屌你老母獌狗

頂撚住呀杜伊寶寶
唔貪心全格就夠喇

屌你老母發達

1.6x盤 永遠開唔出

冇人屌澳職角大咩
比多角

光輝大波

可唔可以比多球

曼輸四粒派100

點解我會買獌

德乙三場加埋得3c, on9

屌……柏達食屎狗

7c

Chow 12m

蘇超同曼聯一齊半大啦

On9

Roar仲有機會㗎

般尼矛夫ng

Real?

12碼變角

睇緊Var應該

曼狗比人暴屌

咩chow

12碼要入

12m好難射

笑死, 澳假三場大波淨係買左細波果場

曼輸四粒/反cup贏五粒派100

一腳都起唔到呀大佬

德乙有場半0 痴線

獅吼追多粒！

追番粒想買11.5大

2-1貓叫 上

chow gogogo

2：1
比角

2.5b cashed

般茅主場龍
曼聯咁廢比人屌好正常

入手啦

柏達比力啦

出左全s

比多粒 貓叫

我條過關全格的話
想派下錢

下體會下半場好比力

Me

德乙全s ma

我個二串1 好感動

快啦 比角呀

澳假有14c 我表演屌屎眼

貓叫快追和

貓叫比多球

澳洲波會3.5

貓叫係咪有劇本

珀屎頂實

又話唔會全餐嘅而家

每場都差2球

半4都有得叫下

差兩角

連迪基亞都係發緊夢 曼聯笑死人

獅how追平
最聯入多粒

支持 2.5/3b 全格

風

馬會封完盤未

全部都要叫

曼連3張紅牌派100

基E11-8
馬體11-5
曼11-7

收皮啦貓叫追閪到咩
又撚手足

獌cup未

光輝我係唔係出左13.5s？

收皮啦屌你老母叔食狗

獌真係廢屌你

有角未呀

半場前cup啊

屌撚到普巴入

球迷陣十次有九次都閪

佢就算啦

曼 想贏就要刷角

妳係咪剩係會買細

全餐喎好難講

貓叫快2-2

係都係放山狗落去

憑咩讓人仲要低水1.68

帕斯gel得

比角啦

2：2

輸左好多人會掛住渣古嫁啦

最聯半大有冇得諗先

大部分😂😂😂😂
100條飛入面應該有80條或以上都S

點解波po會多左咁多假分。。。

初盤高水架，初盤低水就要

快

好想買亨克主勝

chow 真係垃圾黎, 場場角細

唔係又中角膽呀

唔止馬會撚賭仔，賭仔都撚賭仔

客12m

射得1下

兩個都控唔到波踢條毛

柏芝頂撚住

佢地覺得自已有超能力 講兩講就會實現

下體win已經2.04 半一上盤比狗屌

又衰左注德乙
馬德堡😭

比多角啦

澳洲補3-4 分就係有波入
5分就爆角

12角可以嗎

想買般矛第2球

角呢傻狗獌

而家幾多min?

垃圾chow 就咩都冇

客隊12m

絕殺角呢

比多球plz

獌狗後防平安鐘都爛左幾個

曼聯反cup啦

屌你柏斯71分之後無角球

補幾耐？

個場變左圓形

屌你老母獌狗發達肯入未

😂😂😂😂

又俾角大假希望

獌廢到屌你

又多隊垃圾chow 可以長追對家

垃圾茅夫好心把握力好D LA 射好D E+大炒緊魚拉突

帕斯又贏 屌你老母

屌你大細超，唔屌另外兩隊

萬年12m?

屌你獌狗

FT?

20min 5c以為收左皮
咁都頂到角細

屌你老母
咁都冰20分鐘角
明明差一角都唔撚中
係咪戇系鳩

買左般尼ng

好彩 柏G

半6全10

曼狗踢乜
波都攞唔到

10.5S咁都頂到

12.5s cashed

輸個on9波膽

買乜輸乜, 屌你老母好撚痴線

秒c=角細 中段爆=角大

紅色個隊係咪曼 踢得幾好 對面波都掂唔到

一個ng 一個12m on99999

等收
隨時輸多球半大開埋

696還我血汗錢

真心灰
女又走埋
10. 5B又差一個
有咩意思

出下水啦星爺

og

馬體會生性啦

澳職3.5s易撚到

曼狗11.5b , allin, 唔中跳

祝中

下體會

格流半大未

我曼下年英冠...dllm

Roar根本好多嘢要執但係死都唔買人又放咗兩三件件後生仔
之前又話法明尼最後有冇咗件事
雖然有啲似係馬卡朗尼翻版,力不從心

光輝無啦啦

曼聯還我血汗錢召集區

般尼主勝仲有1.76

半場1-1 1-2. ok?

好快2-0

食個晚飯 再戰2130

49000俾人禁屌

陸軍客場未輸過

下體快goal

感覺獌最抵屌

般矛爽撚到 最後一腳傳波好d已經234左

派錢

場場追曼聯對家FG可上樓

有無人有柏達幫link

3.5s 頂到

唔駛睇啦, 德乙今輪齊心玩角細

呢隊獌衰到冇人有

半4全10周時有啦

feel到今晚會有好多人屌李斯特城

1:1 快！

49000 11

角又冇 半大又開唔到

又馬斯亞

為班主

1:1

Cup佢啦獌狗

MARTIAL

著唒火

有料既咪再留係到啦

屌你老母發達肯入未

到你了下體

八月賣左摩狗可以護級

贏埋先

曼聯(客隊勝) 2.10

馬體會0.5/1b 必贏？

Hand ball喎

唔敢買 知自己把口臭

繼續般尼矛夫ng支持下

曼聯半場反派100

訓身支持

希望唔會變集體俾帛金

有出

下體 快

柏達幫

atm玩完未呀

光輝13.5s gel

德乙我平注買唒角大

Thx

入啦 馬得堡！

真係燥左

琴晚兩場德乙都買左角大
岩岩柏g 又買左角大

下體會
馬會fatfat

馬體會fg

頂住

mata差d

德乙會全和

Atm fg都高水過盤了

陸軍有冇人同路

頭先4倍幾獌唔敢入

嘩 基耳角細穩撚仆街

發達幫快啲入波

點解會買柏達邦？

atm 啪啪啪 atm 啪啪啪 atm 啪啪啪

食屎啦佢老母臭閪

又反手gel

下體會真係買即場好過

馬體會 同基爾快入

60分馬體會會入

入球大

1001？

馬格德堡和到嘅話 一世球迷

中央陸軍？

1001